# Tâches à terminer pour le TP1

1. Gérer l'entrée de nombre de moins de 4 caractères (4 variables ou tableau)
2. Gérer l'entrée et le stockage de plusieurs nombres hexadécimaux (Tableau)
3. Gérer le calcul de la moyenne et les débordements
3. Faire recommencer le porgramme à l'infini

